屌人放火唔等於割席

出聲屌唔係次次都等於割席，可以係單統既提醒。

最近幾次玩火魔法都可以見到啲魔法師都仍然好低lvl，連火都點唔著。咁既情況下一失手出事會好容易失控，最後甚至傷及無辜。

應該反思下係咩情況先用咩手段，而且一定要安全第一，唔好比情緒支配，淪落到野獸既lvl。

要練習下姐我肯定現場冇人有玩火經驗

唔會反對用火，但真係要注意安全，唔可以比火勢蔓延傷到無辜市民
否則個運動遲早無以為繼

推

注意紀律部隊宿舍唔係淨得狗住

重申一次出聲屌不等於割席

做乜都好唔好俾人捉到

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火

我地既首要target係垃圾政權同埋共產黨，黑警要清算但都係次要target，唔好因小失大呀

push

一反對就係分化

係，我明白大家真係好嬲，但唔好比情緒支配

我係狗嘅話 就最想你地玩火 又傷唔到我 又可以告到你地坐終身
你地係要玩火嘅話 我地都唔會割席 但求下你地好好保護自己 包到耳仔都見唔到 周圍都係鏡頭

請前線立即停止利用不割蓆黎合理化玩火行為

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推